有無手足愈來愈唔鐘意踢波

以前放學衝去球場踢，屌打D南亞仔
畢業之後D FD轉哂玩電競（LOL），無乜機會踢波，搞到我呢幾年都好少踢波

最近班FD見FAKER輸左就開始想約踢波唔打機
出到黎，已經無哂當年既熱誠，一個二個跑都唔跑，又無心機傳波造波，搞到我都無哂心機，我求奇係中場起腳就算（入哂）

利申 射波多過射精 我踢波多過你渣波

睇下咩對手啦對住班老坑就好有火

恰老野我做唔出 推一推佢都骨質疏鬆

我未試過榨波 -.-

不安

豬蛇既訓練班呢？

我D絕技不外傳了